[長期置項]全世界開post果陣麻煩喺標題到加返"9月3全港三罷"喺尾

好多人都覺得今日9月2 罷工完全唔夠討論
我明白大部份人焦點都係喺即時討論 或者衝突/暴力畫面 搞到好多幾日既行動post完全推唔郁

不過解決方法好簡單

就係請大家開post果陣麻煩加返 "9月3全港三罷"喺尾
再加埋 一段仔文字去宣傳全港三罷 好似呂麗乳搖巴一樣 加返段細細段 論壇簽名一樣
一定要加埋集中討論post條link 我覺得每個活動都可以come up一個template比大家去跟
其他和理非行動例如逢星期五日罷買 或者 杯葛TVB 廣告都可以照樣咁做
咁樣大家可以集中地區行動時 又可以順便宣傳埋其他和理非行動 就唔洗驚宣傳度唔夠啦

推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

p牌推唔郁，不過都支持下啦

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！